聽人講，香口膠跡難以清理

香口膠雖然能夠過足牙癮
但清理香口膠留低嘅污跡就絕對唔過癮
喺偉大祖國隨處可見公共建築物上面殘留香口膠嘅痕跡
香港要成爲「一國」點解唔共享榮耀呢

如果「中出」都可以係協會
咁一人一口交都不過係楊修都估到嘅字謎
以大家嘅智慧
應該冇難度

刑毀剪呀清

打多左剪字，自膠

雞蛋咪一樣？

DNA

我都希望佢驗
幾千人逐個驗就最好喇

Mix 都得
CHEM 嘅嘢我唔識

咪滾攪d清潔姐姐啦

咪玩啦